有冇人鍾意將口罩條鐵線摺到起角扮高鼻？

本身扁到仆街
諗緊仲可以放咩入去撐高佢扮靚仔

男人都可以裝假狗了

正確戴口罩前係要將口罩對摺

講埋英文扮鬼妹

差佬：姦姦

警務人員子女關注組

可唔可以摺到8次？